仲有無巴打有睇頭條新聞？

記得細個好鍾意睇會追黎睇因為覺得好好笑。不過最近都好耐無開過部電視，但係咁啱今日食嘢嘅時候間餐廳播緊，佢地諷刺緊人大過左一地兩檢，雖然都仲係好似以前咁係帶有趣味成分，但係依家只會好感觸。。覺得點解香港會變成咁

大中華膠

無咗會考2A狀元、人類史上最叻的人劉細良做主持之後
節目越來越差

我集集都追
好鍾意小豪子同太后
佬吹都學到唔少嘢

好鍾意曾志豪
好鍾意呢type 高大四眼仔

一早轉梗風向係港獨la

gay

想知嗰個咩超人仲有冇做？
做頭條新聞個陣就諷刺政府
但佢同佢老婆屈咩妍就係終極藍絲
係咪有精神分裂？